條女想借我電腦用，電腦好多av seed點算好

我怕佢睇完之後話我變態要分手

屌你老母

俾你女朋友contact 我，我借俾佢！

識玩 等佢學到野返嚟服侍你